香港人留種計劃討論

我睇左咁多國產催淚彈嘅禍害，包括可能不育同生出畸胎，嚴重影響身體健康

我諗到一個方法，就係親宜家身體質素未去到最差嘅時候，集體去捐精捐卵，以便香港光復咗之後，萬一出現不育情況惡化同出現更多畸胎，都有大量質素好嘅精子卵子以備不時之需

我知有人實會屌我，宜家先提出可能無乜用，但係我認為應該咩都要試下，總好過乜都唔做

歡迎大家討論，可行嘅，take action

雪粒卵幾十萬 寧願用黎支持前線
利申 冇幾十萬